我好悶，你問我答

讀緊書？

我點撚知你幾撚時有女

有苦自己G

係，final year

一個禮拜打幾次J?

諗住番咩工？